［裝修］黎緊新屋裝修想換GME牆紙，想同各位大量收購

1蚊張，大量收購，留tg
可議